黏土人同好區 7 土人擺床我訓地下

什麼是黏土人？
「黏土人」模型系列是日本人物模型廠商GOOD SMILE COMPANY於2006年起所推出的一系列SD版角色模型的商品總稱。頭身比約為2.5～3頭身，以強調角色的可愛特性為重點。此系列的標誌性重點設計是，基本上可以整個系列互換的臉部表情。

實用網站

黏土人官網

GSC出貨日期

GSC Blog

黏土人出油點算？

斷關節點算？

點分正版／翻版？

翻版土人名單

呢個網好有用

5
3

[FAQ]

Q.你班型男通常去邊度買figure

A.通常都係信和,現視點 皆旺要小心假野 都有人係灣仔,銅記,屯門,元朗買既
下面張地圖係以旺角為中心

Q.咁門口都唔想出可以點呀

A.有credit card或者Paypal既話可以上GSC 日本／Global online shop訂
日:
Global: .s
送到去你屋企(只限global 日本shop要搵代運) 有特典 運費一單訂幾多都係一樣 但係價錢比較貴 同只係有得訂野

要分日本同global shop係因為有部份貨品限&#21655;區直送唔到香港 好似艦娘咁 呢個時候就可以去日本shop訂 同埋Global會有黑白貼貼上盒

或者上amiami訂
都係送到去你屋企 不過注意返雖然標價平 但係運費都唔算平 最好同人夾訂或者自己訂多D 另外可能因為平 所以好少有現貨 如果衝現既唔好太大期望
下面係教學

Q.甚麼叫行貨,次貨,水貨,散貨

A.行貨:代理的貨品,有保障
次貨:QC唔合格 原本唔比出廠/唔小心出左廠既
散貨:非正式向代理拎貨
水貨:原本運去外地 但係運左黎香港

Q.如果確保買到正貨

A.去有信譽既鋪頭,figure盒上面會有鐳射貼紙,有的就是正貨

Q.如何分別YAHOO拍賣的賣家是否賣假貨

A.要分別是否假貨場唔難，
1) 只要睇佢實物圖係唔係上色暗淡(又或者超反光無消光)、
2) 個盒有無證紙及/或代理水貼、
3) 個 topic 係唔係寫住「廠貨、散貨、大陸正版、流出品、手辦」等等奇怪字眼、
4) 成個拍賣場係唔係全部貨品都低於市場平均值太多、
5) 有無勁多負評係關於產品質素
6) 有疑問時一定要問佢呢件係唔係正版代理貨或者係日版，而佢支吾以對九唔搭八

有以上任何一點或幾點就可以當係假野，當然交收時要驗貨，
如遇上超強膠味，外盒色彩極差似假既都唔好交收

Q.咁邊間鋪頭好D呀

A.以下僅為各網友的經驗及意見 只供參考 並且不常更新因此極可能與市場有出入

地區 鋪名(通稱) 價錢 速度 備註

旺角-信和1F 117-118 精品 跳動大 -
旺角-信和2F 228 一扭 中等 快 -
旺角-信和地庫 B32 藍貓(黑貓) 偏貴 不接訂 個價同市價有出入
旺角 熊貓玩具 -
旺角-in's 力王玩具 - 極慢 不建議
旺角-in's 格仔餅 炒價 準時 有行貨當日貨賣
旺角-in's e-motion 貴 慢 位殘
旺角-in's 所有格仔鋪 - 假貨多
深水步 福利模型 -
屯門-利寶 NZ 偏貴 請訂 日版居多
屯門-利寶 唔知乜名 中等 請訂 係大game鋪既執邊
*淡色字體為不建議
**信和樓層:M>1F>2F(頂樓)

Q.咁精品去邊度買會好D呀

A.信和地庫藍貓(自己睇價),兆萬中心都幾好價,搵唔到通常都上

信和正版黏土人店舖位置
**信和樓層:B2>商場入口>M>1F>2F(頂樓)

路過

留明

新帖留名

唔該哂巴打

呢隻我問左佢假定真
佢都好誠實咁答左我係假

定會咁平呀

假野啦

btw 新post 留名

想問下玩具鋪會唔會有得單買迷你土人支架

WF2019 船
土人初音Character Vocal Series 01: Hatsune Miku -1
FIGMA Character Vocal Series 01: Hatsune Miku -2
Nendoroid Saber/Arthur Pendragon (Prototype): Costume Dress -White Rose- Ver. FULL

店特船
figma Bride: Noir ver. -3
figma Groom: Noir ver. -3
figma Kazuma FULL
Nendoroid Shinya Kogami: SS Ver. -3
Nendoroid Shinya Kogami -3
Nendoroid Sengo Muramasa -3
Nendoroid Noriaki Kakyoin -3

有意留tg

日本果d就有得賣
香港應該冇
最好上網收

唔該巴打

我見到你fb開post收

係呀 好急收 唔小心扔咗兩個

小愛好似無乜現貨
有都好似好貴

前日買周街貨

少女前線

預定出貨日

1月25
千緒的通學路 三谷裳千緒

JOJO奇妙冒險 空條承太郎

1月29
FGO 梅林

1月30
鬥陣特攻 炸彈鼠

鬥陣特攻 駭影

工作細胞 白血球

王國之心 里克

廢天使加百列 撒塔妮亞

梅林又出得幾靚仔,想入

買
應該3百幾

唔記得邊個搵

快手搶啦喂

有d印象唔知邊個想追鬥陣特攻

迷途蛀米蟲 巴打

點樣搵番佢出黎

記得Overwatch係死貨,無人要

海老名菜菜見人賣$260
唔知最平幾錢

唔好意思 最近啱啱開始玩黏土人
想問下各位巴打
想收一隻 725 惠惠 大約要幾錢到
見交易群組都冇人賣
見網上有「再販」 但係好似5月先出到貨
係咪要到時先有機

咁點解唔徵?

ZERO TWO

再販好似$297

高手

好 唔該曬

痴孖根呀

日本仔太勁

信和見到有得訂造
放得太少土人沒乜用

小埋b版點樣有

買BD送

5月 買現貨算喇

推多一次

巴打 迷途蛀米蟲

你想要既土人已現身谷中

要買趁手啦

LM

到左

幾錢？諗住買

狐仔 梅林已出

SEND咗REQUEST去土人區，但係成個禮拜都仲未批我

4167yen+稅
我諗310左右

我以前都等左一個月至批

我見佢話每個星期日都會批，仲以為佢會好快添

你可以催佢快D

都係等多一個禮拜日先啦，可能真係好多人申請呢

過兩日帶佢返屋企慢慢J

今個禮拜搵日出旺角走轉

dx版唔係5千幾日圓+稅?

DX訂就341

我打錯左
我指普通版
一陣lunch去信和望下有現貨未

多把ex 咖哩棒同堆花花，十五十六買邊款

男人不了

可以同土人一齊擺

訂唔到

極速賣L晒

派貨啦咩

想入既艦娘大致上都到手了，剩低4-5隻目標物等價格降下來有遇上再入手

非奸笑廠黏土人

訂製真心貴但覺得完成左細個既心願

是超輕黏土材質嗎

係

WF船齊晒9個位會平過500

點解我睇落似問2隻加埋洗唔洗500

想要bismarck普版
香港賣$450好貴

始終算新野，隻野本身定價又貴
心水目標剩低幾隻都比較貴，厭戰，武藏，夕立，時雨，需要等回價

你講緊邊隻? 佢依家開緊訂計埋都有三隻

如果係既叫佢出去旺角乞吧

呢隻

有 就係上面wf 團果隻
-1

好，我要
留tg比你？

yes 等齊團就會收訂
$50

有冇巴打知邊到有鳴人既黏土人

前排見到深精有再販

前幾日喺旺精見過有 好似$279

有人收到白血球字未

訂咗孤仔 仲未有人打黎

已收訊息可取(特)

岩岩都收到訊息 孤仔其實是咪mon緊個post 架

一定係
除非唔係

米青有Mon就真
之前有巴打報完價，第二日就加咗價

發覺精品d新貨好少
有時頭2日冇時間去買
遲少少已經賣哂

各務員撫子
pop子
加藤惠
鋼鍊兄弟

都係d多人要既熱門貨，梗係去得快

根本佢賣好少現貨，所以好快賣曬
我最近都係現時點買多，款多d價靚d

收工就收到message

白血球到貨

想訂2019 snow miku 土人一隻加figma一隻

SORRY得返 FIGMA 有位,你仲要唔要?

要

覺得自己完到個20年既夢

滾動

阿絲娜頭髮

no

係一隻舊既黏土人頭髮

什麼膠劍神域我唔會買

好qq

就黎又C3

上面個堆台場貨當C3限定

模型唔會係c3買
唔知今年有冇限定黏土人賣

炒起左既索爾洛基出dx版

奸笑社今舖仲唔fat Fat fat

仲出埋配件set 通殺

電影就上，時機剛好

我諗應該唔係好貴啫

3千大元，配件包喎

仲貴過hot toys

俾之前買咗個d 入配件set 變dx版
成set過500, 好貴
土人越出越多同快，已經開始小數怕長計

所以都係鍾意既系列先入，唔係都幾大鑊

旺精 白血球 279

旺精 11樓

報一報價 轉頭又要人地改價架啦

又唔係我想要
唔怕啦

3000円變左3000蚊

請問 旺精 11樓喺邊到？

旺角信和

thx 唔知道樓上有鋪頭

買左了

想問埋鋼鍊愛德華邊到有 都想買埋

現時點可能有
上網收較快
$400起

咁貴架咩

兩兄弟都炒貴哂，利申無訂

我見有人放3xx
不過好快賣左

今個星期見到有group 賣$750 兩兄弟 好快比人hold咗

班友長期mon fb

咪又係wf果幾隻

上校係咪都炒起咗

上校都係3百幾

兄弟炒起左，上校正常價，秘書反而無咩人要

中尉冇乜特別
最平$280

收到5月叫我拎綠谷同爆豪
到底又話冇貨

有貨咪好

晨早叫我退左訂

打去問下囉

有貨賣唔等同有貨派，5月一向出名依樣野架喇

開邊盒先好

蘿莉囉

call 定FBI 岩岩好

星期六放假先開

到手啦到手啦

差血小板

搵左好耐751 re0 EMT,
有無巴打知邊度有

好耐無追土人
想問，雪MIKU
大約幾錢而家？白無垢，15/16/17年版

原價4百幾
現價唔清楚

15年低過原價大約2百尾，其他幾隻基本維持原價50內上落

我有呢隻全新
唔知放到幾錢

我諗佢最多出埋紅血球就停

綠谷同爆豪一對成千蚊真係笑撚死

港女買
送囡囡好過買花

旺精又有日富美再88折

我記得有人想追進擊的巨人團長
買就快啦

吊
唔得閒出去

放工去

圖入面775 團展幾錢

293 好似

再有折

巴打見唔見有兵長

冇

點知有咩款有折

全部黏土人都88折
呢2日行信和見好多人手拎住精品袋
我見到入面係pvc figure

原來之前訂既都有得買返爆豪綠谷
五月

快d去買

已買 600幾兩隻

如果冇訂 可以係邊到買返

有都係炒價

貴成倍

WF船
Nendoroid Snow Miku: Snow Princess Ver.
full
figma Snow Miku: Snow Princess ver.
-1
Nendoroid Saber/Arthur Pendragon (Prototype): Costume Dress -White Rose- Ver.
full

特典船
FIGMA和真 -2
FIGMA GD子 -3
如有其他野再加

現貨？

冇現貨
之前訂話冇
依家又話可以買返

下次搵有信譽既訂

原價有得買返算係咁

真係算係咁 其他又無開訂

雖然唔係黏土人 但我想問下現時點d景品火影公仔買唔買得過 因為我想買佐助 但旺精唔見有

岩岩發覺自己係孤仔訂錯野
唸住訂史來姆60256
打錯字訂左 60255
咩鳩來

5月出post幾個鐘已經截訂啦
放工去已經冇得訂

炒狗

岩岩見到有人出爆豪550有人秒左

呢2隻點解會炒得起

依家啲土人真係
啲手手腳腳搵個膠袋用裝住就算
開完收番埋又要拎番個爛膠袋裝
好似以前咁係硬膠到有凹位裝咪幾好

日本仔比較鍾意爆豪

其實炒有咩問題

炒到有心想玩既人買唔到咪有問題

有心想玩既人都全買到,就無得佢炒喇,所以炒狗梗係阻止你擁有

推

我都想知
但係呢套野聽都未聽過

巴打平時接觸開邊方面嘅動漫

芳文社嗰啲

不過我應該聽過 係我的英雄學園？
不過唔係好清楚佢講咩

唔知解無啦啦腐起來
班囡囡科起金來嚇撚死人

呢套野唔係腐係熱血架喎
都係果D王道式漫畫,睇個垃圾主角點樣變世界第一英雄既故事

佢地啲想像力係你估唔到
總之動畫一出就火爆了
乜乜cp又乜乜cp

睇完Q&A，有少少野想問
見之前有巴打提過如果想買特典，最好自己上網訂
想請問用GSC JP再用集運寄過黎抵屌d，定GSC Global著數d？

事關鋼鍊嗰堆有d想追埋特典，之前都係跟鋪訂多

依加變左第一未？我兩三年前有睇過下漫畫
變左既話都想追返黎睇

邊有咁快 依家100%力量先開到20%

過左幾年先20% 可能要等我五六十歲先100%

依家先學新技

差唔多啦,由一用變殘廢->8%->20%
到依家無啦啦覺醒左D新招,所以有排拖

訂幾百幾千盒就話姐 我見group d人都係一盒仔咁放

你真係弱撚智
係其他地方放又同你講咩

又唔洗咁惡嘅

其實我都只想講條友賣成千二蚊一隻 唔so佢咪得
但見人係comment同佢鬥氣

本身呢隻野又唔係無限量供應 有幾可有人會原價半賣半送咁比你

你太on 9

我無指定話睇邊方面既
最近睇ポプテピピック同zi-o

起碼都出埋巨噬細胞先啦

有出土人?

淨係出左白血球同血小板 其他未有消息

想問下今日訂左小櫻Clear card ver. 1040
無日版跟住訂左港版 兩者有咩分別

日版行版內容係一樣
通常行版平少少

行版啊?
港版係假野wo

收一隻未開no.132
希望有師兄割愛

本身賺一兩舊應該都冇人屌
賺兩三個dup真係狠死到

香港得金融，地產，保險，影藝，呃人至搵到大錢
所以炒玩具既人會認為自己冇犯法
覺得價高可以唔買
冇人迫你要高價/炒價買

如果你早多一日問就好
尋日應承左人
今日交收左

幾錢 想知個價

$300

有意雪初音公主figma （唔知宜家仲有冇 ）

齊團
今晚收訂

唔該曬 宜家駛唔駛留tg?

要 thx
唔係搵你唔到

tg: lowiczanka97

有冇巴打買左 p5 joker黏土人

訂左等緊

我fb見深精返左貨 巴打會唔會開箱

已經通知左攞貨

熊貓訂
佢地放緊假

巴打會唔會開箱睇下

食緊飯 無出去攞

新年快樂

好似假野咁

愛醬

係咪有隻新version未出？

咩新version

呢隻出得好靚，出埋銀子應該會忍唔到想買

有浮遊砲果隻 係咪未開訂？

未開訂

咁多配件都唔平

最緊要佢肯開

出得好靚

但套野搞小朋友

所以忍手不買

有冇巴打買左p5 joker可以開箱睇下

唔買？ 看招！

都話唔買

年初二冇野做
出左旺角食飯
等陣d餸
一陣行信和

上面好似係無限之戰ver. 但係出左貨啦咩

原來已經出左兩日 自膠

唔知真定假

信和精品隻日富美仲係度

我英2隻貴撚到

每隻5百幾

入坑冇耐 想訂已經冇晒

Namco Tales of 系列出土人

其實唔知咩黎

有無圖

呢隻其實係我好感激洗牙姐姐

然後特登搵堆件合成佢出黎

呢2隻 上日本y拍見到12500羊2隻 爭扎緊

呢兩隻

炒價我食唔起，何況無咩愛

如果我要買會買老番

炒價玩唔起

買老番不如留返D錢訂新野算啦

真

臭9邊到有現貨？

炒家手上

我屌！

太多炒狗

@尼痴巴
你係咪開始收訂？

迴避FBI

日森笨九5千幾yen, 不過爆豪要8千幾

呢排忙緊其他野,要等一等

Ok

新宿種馬無被鐵搥打同咸濕face

好似唔完全

個人認為型到核爆的

香港好似未有貨，琴日出精品睇未有現貨

我又諗住買

出得算唔錯
有persona 5未玩

多唔多配件

好少人開箱

幾靚仔 巴打買左幾錢

盾之勇者
咁快有土人

現貨都係299 很抵屌

等再跌少少至買
男人一向少人買

Agger

係唔係成個香港都未有mark50現貨？冇訂到 又話4號出貨 會唔會佢哋收埋自己拎黎炒

過多兩日就有啦

出邊隻

男主

仲以為係ralphtalia

有冇巴打訂左黑貞, 街貨有未

精品賣300

有

年初四你想有幾多人會做野 仲出到貨

起碼下個禮拜啦

到左貨已拎
見5月做緊297

未有通知拎
等埋惠惠figma 一齊到先拎

終於有假放,得閒搞返D 船

特典船
figma 和真 -2
Nendoroid Taiga Kagami -2
由於比較多款,其他無LIST到出黎
有興趣可以搵我
成團既話都會比孤仔平

WF船已FULL ,晏D SEND返TG比之前跟左團既巴打收訂

已收到通知

星期日上去睇下

依隻幾粒魔法特效俾我唔小心整唔見左.
等第時有機會再入一隻

黑精 297
Ironman mk50 308

persona 5男主 290

邊間290

聽日

有無巴打有研究點樣整傢私比佢地
試過淘寶但size 好奇怪

現時點2樓

多數買場景
再用rement配件

今日wf

ミリム

正呀

癲線好多野出 好彩暫時冇隻中

FIGMA終於出爆豪灰模
頂佢FIGMA化左幾年先出到灰模

一野推左幾十隻出黎,好彩無隻中住
不過小魔女系列有D心動

土人可唔可以唔好出得咁快
最近睇返自己訂單一個月有6隻土人

好在我土人進入休坑狀態,除非出正必買既角色唔係都PASS

想訂

盾之惡魔的劍

出孟波後出惠香機會大唔大？
有無剩出主角就算既過例

城市獵人靈魂應該"惠香鐵搥"

？

yeah!

咁快手

hunter killua唔似樣嘅喂

300 買FGO 武藏土人抵唔抵？

正路都係呢個價
平少少咪又係平廿幾三十蚊

出返夜神月同L 仲要係2.0

之前說好的Hunter 呢

請慢用

好簡單...

最平280

出黎出去都係初期型既樣
比個閃電頭GAY路亞我好唔好

bang dream又出多4隻
計埋之前出左既共9隻
學好似love live咁又呃一筆

我既童年呀

WF船已開,PM晒各位巴打

美金定日幣好

Online shop有得揀美金日元同歐羅
同埋依家可以收PayPal

利申: 啱啱單機訂咗一隻雪初音

有六花bb

都係跟到時匯率

揀日元出貨 = 賭大細

無分別,最後佢都係日元對返美金歐羅再對返HKD

寫明68美金有得改

呢個唔清楚未試過,要等巴打你報告
不過都係差果小小錢我唔會理

出貨先扣數
有年訂貨差唔多九定十算，出貨跌到七算慳咗成舊(好似係)

又有家教了

呢隻幾得意

入硬

上星期先後追完之前嗰兩隻
咁快又黎

選左美元就基本唔會變,有匯率掛勾變唔到,日元就可能多幾蚊或少幾蚊,除非突然日匯狂漲

整合情報
黎緊會出既土人

睇中5隻

絆愛死女包

真係一件衫出一隻都夠膽死

我有幾隻都中左招，通常出左灰色模幾時有上色版比人睇

大神正呀

我得搖曳露營嗰2隻中 不過都未必買

Hi各位,初接觸黏土人系列,見到於19年末有喜愛之系列推出,想請問大家於何處預訂會較有保證及價錢較相宜??

第一頁幫到你

開始跌價

抵死

個1200蚊綠久貼仲係唔係度

係咪假膠

喺度啦琴日先見佢俾人催自己開黎玩

頭先去完ins買joker同黑貞,見到fate隻伊莉莎白跌到280,差d忍唔住想買埋

搵到呢間格仔鋪，入面全部土人都係假，
信唔過

精品wo 精品唔會係假啦下話 不過同一層有兩間都係賣假野

精品搵過無，
呢張相唔係精品影，
係信和三樓一間格仔鋪黎，
去到認得隻groot同價錢

黏土基本上信和只有孤 精品同五月我會買
仲有三樓漫畫舖對面果間

巴打睇TG

買啦買啦

得閒推下啦

人間有愛

見字請到谷中搵你隻土人

唉，放棄，
希望會再販

間鋪其他貨唔知，如果盒野同張相一樣就應該係真野黎，除非佢係玩真盒入假貨，目測就唔似假

再問問，如師兄所貼之預訂圖，未有任何標示下，到手時會是行/日版？？謝謝～

通常冇寫明當佢係行版
特典版就一定係日版

搭單一問

如果孤仔figma 中sad 係咪可以搵官方投訴

我隻惠惠呀

L 夜神月

呢隻冇乜人講

今水出左幾十隻模，邊講到咁多隻

唔係剩係講呢個post

惠惠qc又係好差？
有冇相睇下

真心嬲

拆左雪梨紙見到咁

先發覺條友係抽中間個盒俾我

唔知係咪陰我唔睇貨

新人留名，準備想入坑

想要邊隻

想問下fgo saber旺角油麻地邊到會有機會有

連埋雪梨紙俾你好難出古惑
啲舖頭邊有咁好閒情褪張雪梨紙嚟俾人check
想驗屍就去熊貓訂

雪梨紙唔係包死

何況張野有爛左

唔係退，係佢可以做到手腳

同埋佢唔拎面個盒，好奇怪

唔相信條友

係之唔訂啦

都唔係咁鐘意

figma 又出全set 呃錢

但qc 好似幾差

On9
咁少sad洗撚陰你咩
當自己咩人

你唔等真名解放ver?

你中sad條氣唔順姐
fb收都話呀，舖頭真係得鬼閒理你
你有單咪即管試下send email叫gsc補件俾你

有無買過上一隻aqua

sad 件多撚到飛起

係咪未撚買過figma shf

有sad 件已經係常態

但今次係明顯大媽式亂咁油

仲要唔只一件，好幾個位大伏

條氣唔順好正常啦

條友拎貨拎得好奇怪啫

可能係巧合，反正都中晒槍

係之唔訂睇現貨先買

即頭山塞feel
好彩無訂唔係蝕入肉

會出？

唔該巴打先
見到fgo想入坑

舊個隻炒到咁我覺得唔值

都未炒到綠久個境界，假假地都叫紀念版，慶祝緊gsc公司同黏土人系列

真名又有咩分別

同600相比
少左一塊呆愣臉
必勝黃金之劍變左做遺世獨立的理想鄉
新增一塊寶具發動膠版

屌那星我啱啱開完冇耐就斷撚左添

你仲大鑊

你個隻惠惠有無掉色問題

岩岩就去左旺角buyway 買左emily
380日版叫唔叫貴？
（其實我都唔知係咪真日版唔識分）

入坑原因係見到有日本人用黏土人整左隻q版idol公仔
我又想試下砌，想學整衫俾佢著

有少少貴啦

谷搵到會平少少

衫呢就有現成既，但好似都唔平

但我都唔知邊度搵

我諗住親手整衫

買完Emily 覺得佢好可愛唔想爆散佢黎砌
想問素體係咪唔訂既話好難會買到現貨？
見信和有得訂行版gsc 素體

應該唔難搵既

你行下街舖應該會有現貨

再唔係你去淘寶買一個素體都得

我早幾日係信和問 間間都話無素體賣
Btw 有咩買賣谷可以入

香港黏土人交易中心

其他玩具交易谷都有機會有土人買

btw 圖2個隻好似好似可以擺番土人個頭落去

可以一試

去多幾個唔同地方搵啦

志摩復刻？

係咪要呢種？

咁又冇
上色冇咩問題
係個前髮位有啲鬆

冇野岩訂

Deadpool 巳有

deadpool 無槍硬係差緊d野咁

岩岩訂咗呢隻

竟然仲未截

鑽洞落銅支啦

AMIAMI未截

已訂特典版

唔見孤仔有貼既

精品孤仔熊貓比較穩陣

訂吧
二百幾蚊
我等現貨

我見五月無去左Amiami訂

原來係咁

第2隻土人

rich
呢隻要400up

上色靚 配件多 樣靚
真係忍唔到

好靚好靚好靚,買唔停手

特典船
figma 和真 -2
Nendoroid Taiga Kagami -2
Nendoroid Daiki Aomine -2
其他有興趣可以同我講

完左咁耐先出返2.0

我仲差隻白貞未入，玉藻好可愛

350入咗

黑貞現貨幾錢

琴日我見旺角297 今日去入先

執好堆艦娘，空間有限，唯有迫埋一齊，空返個位等今年隻雪初音

全新宮永咲賣4百幾算平？

差不多，算正常價，依隻依家唔易搵

諗緊買唔買好

想要宮永照多啲

早排fb見唔知e套麻雀邊隻,有人賣700幾800

宮永照
D人話佢開鳩價

果個係鳩價無錯，我上日本網買用埋dhl送都唔洗佢咁貴喇

邊度買平d

我都想知
呢隻買BD先有

幾時出Pokemon Serena呀

shit 而家先講

無啦買唔到啦

仲有其他分店

新手留名
睇中左隻no.724 卡卡西
有冇人知邊到仲有現貨賣

買左一隻

其實唔平

舊款賣200

ok啦
呢堆原價都要2百幾起

買一隻黏土人

合成新角色再有兩件新衫
仲有3塊面先200蚊

超值

信和11樓有爆豪賣 $499

咁佛心平賣499

唔知會唔會搶

得返一隻我冇買

炒價唔買啦

雞批巴都會唔捨得買

我冇追開啫
留返俾真正想要既人買

定係你準備買新土人呀

咁都俾你估到

唔知有冇人mon post狗衝去買呢

有都趕唔到啦

邊夠人快呢

黎緊既小邪神好似delay 左

改左4月出

近排好多sad土人
唔好期望太高

特典船
figma 和真-2
土人 花京院典明 -3
土人 狡嚙慎也 SS Ver. -3
土人 狡嚙慎也 SS Ver. -3
土人 千子村正 -3
figma GD子-3
土人 火神大我 -2
土人 列車初音 -3
土人 青峰大輝 -2
土人 少女前線春田-3
土人 石切丸-3
土人 李澤言-3

聽朝10點截止
有意留TG

惠惠絆愛有老番

血小板有大陸版

睇錯日期 21號朝先截
推一推

我的國真利害

早幾年呢啲圖好似有啲最後都無出到

有無上年啲點對一對

RE:【情報】WF 2018(冬)-2/18 ~日本最大公仔模型展覽-情報串(更新中)

上年既圖

仲有無人上雪初音船
我開
好似聽日中午deadline

冇
有心訂一早訂左

如果你訂一隻不如去孤仔訂

米青係咪無開訂wf?

唔係好覺眼

仲等緊赤司同黑子幾時宣佈

星期五C3 雪初音係咪有現貨？同埋幾銀？

啱啱買咗隻歌莉
唔知幾時會出埋仁傑呢

通常好野第一日就賣哂
一定要第一日上午去

完全冇消息，好想要仁傑同結他他老伯

結他他老伯

仁傑歌莉是但少咁個都好怪

等緊全職獵人！

特典船
figma 和真-2
土人 花京院典明 -3
土人 狡嚙慎也 SS Ver. -3
土人 狡嚙慎也 SS Ver. -3
土人 千子村正 -3
figma GD子-3
土人 火神大我 -2
土人 列車初音 -3
土人 青峰大輝 -2
土人 少女前線春田-3
土人 石切丸-3
土人 李澤言-3
figma Bride: Noir ver.-3
figma Groom: Noir ver.-3

最後一推

今次應該現貨
你真係想買的話頭班地鐵好出去排隊啦

應該就$460

好想買雷
但應該都係三個主角儲齊佢

唔知係乜動漫
以為係男角

約定夢幻島

有冇人今日去C3排隊掃貨

咪傻啦

有無可能搶到呀

好多死低B 問有無代購

真係是日笑話黎

我係日本都搶唔到，好野通常二十三十個就會同你掃哂，好多專業代購

呢d 活動睇下好啦
要買既而家係場內啦

要求貨既一係高價一係食風啦

邊有平價代購

雪初係日本賣緊9000羊

次次都高開架喇，等7月大貨就會回，自用真心唔洗急，都係等幾個月啫，玩住其他土人先

想買返2017果隻，但一直無落

大把人錢多

大陸個班更多

有錢掃埋你香港批貨

香港人想買隻土人都要搶

馬修便服ver唔係出左啦咩
c3仲有得賣?

眼見好多貨,買左3隻, 都係幫人買
不過要排成個鐘,仲有唔少其他土人, 唔止得WF呢幾隻

唔算太貴wo, 孤仔訂好似都520

有乜平野賣

賺20咁少
起碼標620

日本買緊九千羊，自己諗

利申：已訂官網。

無隻平得過係FB收, 得19雪音同WF男劍叫值得買

我想買metal build strike

有生之年應該都唔會出實體黏土人

現成件又合成唔到

btw 個個賣雪初

出得隻聖王女....

btw 有冇人有c3土人價格

想要自由騎同大鐮土人

想要筆頭 菲娜姐

土人孤仔已訂
600樓下咁快又真係好抵
無聊問下咁多年雪初係唔係13 14 18 最貴？由

菲娜姐

有無人知c3 多唔多貨？ 多既話想入場買現

應該第一日賣哂
剩返普通野

咁即係要乖乖地去訂貨
入面連自來也都有得賣

大把貨 見到雪初音 500有找

咁撚抵

利申：係日本等七月

馬修私服360抵唔抵買

抵
精品賣450

買Ed
雪初音都好似好抵
但興趣不大又唔諗住炒玩具就算

c3 360?

Yes

me想要瑪修

原來仲有wf貨
一齊入場啦

竟然有咁多貨

估佢唔到

但我唔會買

不了
去過幾年C3 動物節
都冇乜野值得買
一係限量要排隊
一係價錢仲貴過市價

原來今年咁多貨，不過都係訂左等7月，計埋入場費車費仲貴

本身訂左舊劍
又對瑪修無興趣
入場都係摶雪初音
點之figma同黏土都大把貨
聽朝應該仲博到有貨
360舊劍 瑪修
440自來也
480 雪初音

啱啱新手入坑 想買愛德華兄弟但行完信和同in’s都搵唔到有正版 想問下仲有邊度會有

愛德應該易搵
細佬就炒價

之前1350入咗愛德，細佬，大佐 全連特算抵？

但俾入場費同時間去買不如。。。等人放
今年貨多我見d人貴放唔到
另外今年設計真心麻麻

反而18我想收多隻 要個鳥居 但係好難收得番
以前都無升得咁快

今年隻雪初得頭髮特別
18雪初真心靚 個鳥居

16 可動性 14 多parts 19 我覺得個設計麻麻但應該好多人J 個全身鏡

19都靚
不過我唔儲初音

$350入手

邊度入？咁抵

上網同人收
我見d人賣380-420

抵玩

有FGO漫畫果塊臉，之前saber lancer臉要另外買到70-80
仲有3粒聖晶石

d人入18雪音大部份都係衝住鳥居買既，今年就睇住全身鏡，有件泛用既配件，隻野已經夠抵玩

放左果手941 入941 先

今年唔屌精英
C3勁多貨

人在日在想問下二選一 忍野忍 單體全新￥6800，定綠谷出久原價邊個會好啲

忍野忍

唔該曬

新人入post

入坑第一隻土人

後追上網收的

想問一下
如果想入600b saber 同 383 黑saber再販
等現貨會唔會好貴

幾錢收到

$350

有冇開黎篤下個波

未
呢排搬屋執嘢未有時間玩

上網有圖 個波好似軟
btw我都想入

入手差不多三個月
一直都放左係到未拆
諗住遲啲放假先同其他土人開黎慢慢玩

但係個波會爆

唔會
再販炒唔起
但當然都冇好出左貨等一至兩星期後買
俾人買哂要上網收

Ok Thx
見ami有得訂
但一隻運費好似唔抵

有d再販完都照炒

同人夾單數量夠多先平
訂一隻搵鋪頭訂最抵
或者上網收

驚炒就訂左先
到時唔要放返出去

600b saber 如果準時五月出
我有4隻figure 可以一齊運
但6月我冇野送

你不如先擔心果4隻figure delay喇,saber用舊模又少左配件,延既機會低

會裂，我果個裂咗但點解唔買埋特典，有個痴漢車門

補款除左各大FB拍賣區之外...就只可以靠taobao?

唔知我眼花定佢打錯
以家收訂變左$20

輕鬆走數

計劃通

感謝巴打提供意見，成功入手忍野忍

人在日本？

volks,未試過係果度買土人，通常都俾其他鋪貴幾百¥

volks入面格仔櫃搵到

想問下土人係咪冇出過間桐櫻
上官網search 得凜
櫻真係咁冷

19
冇正常面形

無

抽/買住一番賞頂吓癮先
Code Geass又係無黏土人
所以我買咗C.C.一番賞

暫時櫻figure 同 一番都未有一隻睇得中

哇 想買iron man
大家好 我岩岩入佐土人坑
暫時已經有5隻土人

買多d
幫忙社會經濟

放心 好快5隻變50隻

你地買返黎係收藏 定係會拆盒display
我會拆出黎玩一陣就入返盒
窮撚無地方放出黎

買番嚟梗係拆盒

無啦啦路過信和比我見到
終於湊成一對
到底兩隻差左幾多年 隻助手我都係係日本買二手 舊到出曬油

買完最少都會放係電腦枱到J一排

土人唔擺出黎點好玩,無位咪擺迫D,細細隻算容易搵位攝
曾經都諗住買2-3隻就算,不知不覺就變左接近50隻喇依家,
土人坑很深,加油

哇 50隻⋯ 好正呀

超多配件

300以下可考慮

我覺得咁多配件應該要350

巴打隻惠惠

惠惠係人都有架喎

哥莉下面果幾小土人係跟本體附送？

扭蛋黎

另外買啦梗係

5月先到差佢就齊一team

岩岩睇完龍與虎

想買大河

但係好似好舊

都唔知買唔買好

買得大河，順手買定支清潔劑去油
依d前期號碼好易中

Buy

唔靚 但都要買

我都唔知去邊度搵啦

街都應該無晒啦陳年貨

Facebook徵la 呢隻成日都見到

大河我記得月頭先見有人係fB gp度放，依隻唔算難搵，清潔先係問題

我有番睇佢個post

個價要400

舊土人都咁貴架咩

我三月份有一張訂單在amiami
有冇人一齊夾？

老實講句依d價錢，自己上日本d網買+運差不多，優勢係唔洗出街送到府上添，所以我都好少幫襯fb gp。除非真係平或無地方搵到

準備淘一隻有瑕疵既落黎

然後自己諗計執番靚佢

諗緊訂唔訂休比，有d貴
得咁少配件

vtuber都賣5000円

根本亂定價

現貨平20-40

我成日唔知等唔等現貨好，明知現貨會平d
但我出轉旺角都20+車費，好掙扎

真心鐘意唔會諗咁多訂左先，廢事miss左，會諗其實即係你未係咁想要隻野，可能過一排再睇已經唔想要，咁不如等現先決定

土人100隻中先得果1隻左右炒得起，就算炒起頂到盡咪又多1-200而已，真心後追都唔怕

你又講得啱
再加上屋企真係無位，要收手

想追2017魔法未來初音，而家日本賣緊雙倍

2014啊?
2015打後都無炒

2017炒緊啦，14又炒，16又炒

全部賣接近緊1萬羊

依隻? 我記得y拍好似都6千yen左右

Yes, Y拍六千未斷bid

屌 原來講呢隻,仲以為雪初音

雪初係貴，但周圍都有，依隻平少少，但周圍都無貨

14版係邊隻,諗唔起

應該講13，戴帽果隻

呢隻炒真係唔出奇,online同マジカルミライ限定
仲以為係通販

哦個隻5週年版,17版唔係剛出?記得上星期去D街鋪都見仲有貨

2月出左一批，但好少貨，係秋葉原行左好多間揾到一隻8888羊，買唔落手

早排C3 有賣, 400左右

不過fb group 好似無咩人放

本身少人買
唔似雪初咁多街貨
(因為基本上由2016開始都豪華PARTS 陣)
好多人買來要PARTS所以多街貨
D相對唔大件夾抵食ge 出果下你唔買就冇

初音日本好多中毒者，要買梗係返香港買，d價差好遠，兩地熱度唔同

真係貨少果D 冇撚計
BTW出太多啦要全COLLECTION好難

一路都想試下Taobao 補款但又淆淆地

好多舖都拖好耐

好日都唔返次香港

第3隻

好似一般般
都係芝麻凜最正

未睇動畫
諗緊訂唔訂

唔訂就炒架啦

唔買就炒
買左 有時街鋪仲平過訂

唔會啦，上次撫子炒
今次會多番人落訂，跟住到時多貨，結果現貨平

有冇ching知邊到有 FA 艾爾 ?
行過 信和 同 ins 都冇
會唔會有再版
我搵左好耐

信和地庫有
間鋪賣動畫dvd

等遲d公佈定價幾錢先

撫子原來有炒？
我真係唔知

c3買咗第一隻土人hinata
入坑了

第一日係精品有現貨賣
第二日周圍已經見唔到
可能冇乜人訂

到時芝麻出可能會有人再搵撫子儲， 齊人呢set 可以做場景咁

隻歌莉土人真係好正 狂影

之前冇訂 唔知芝麻到時有冇現貨買

DX 限有埋發光火爐

DX現是咪無咩可能有現貨搵到 諗緊搵唔到既話仲入唔入齊1set好

一定有人係gp放，但唔會平

DX版本身定價貴
DX版 $440
DX版連特典 $575
上網收應該唔會平過5百幾

上網賣個D都會計埋運

今次限先有發光火爐

土人抵過fig好多

我買左個帳篷到時用

我英跌到900一對

跌到600可能會買

我都係

千二蚊嗰位開咗盒未？

係goodsmile訂左有冇得取消

周街現貨想買

突發！
尼祿再販

屌
死炒家會唔會拋貨呢

umu

想問下2019雪初音邊到重有得訂，原本等精口口口開訂，到今日都冇開過，剛剛去去過國寶又停左

umu
不過想佢出2.0多d

即係婚尼祿同狐離再販應該不遠

最癲好似上過700，fate土人佢同賢妻狐應該最勁??

最勁應該係600吾王,曾經上見8-900,日本就炒得仲勁.
其次閃閃幾次再販壓價過一排都漲返,之後先到尼祿同狐

事實證明唔洗食炒，同gsc鬥長命就得

出2.0好過啦..

訂多3隻先

咁要睇你搵既係咩,300前就真係無再販機會喇,然後部份已經涼左既系列應該都等唔到,再販裡面 fate 廸廸尼算多,差不多有求必應, 其他D大系列有試過再販既都得其中一兩隻

土人好似好少出2.0

FGO隻呆毛同2.0無異
尼祿加D件就可以變FGO版/EXTELLA版

第一時間諗到初音，然後……諗唔起仲有邊隻2.0過，好似仲有1-2隻試過，吾王saber都算掛

吾王算厲害，普通騎士版，電鍍版，15週年棉被版，再販棉被輕量(刪減)版，同一隻英靈造型都出到4，5次

ICON 嘛
雖然遊戲故事無佢份

初音 博麗靈夢咪有2.0

始終佢係Fate 成個系列靈魂。
我都係佢忠實Fans, 成功將一個英雄人物轉性仲要咁受歡迎，佩服

係喎唔記得左靈夢,然後醒起艦娘隻金剛同榛名都算係既

咁多款銀包追唔上

之前入咗壽屋cupoche尼祿同黑傻頂當，結果兩隻都再販
不過壽屋果隻尼祿面相真係唔錯

呂布子應該先係最勁個隻
其他就近期見到個堆600呆毛
花嫁UMU，金閃閃個啲

038同051個兩隻應該係咁多隻入面炒得最誇張
兩隻好似都係跟DVD SET既特典黎
因為套野無乜人訂，所以產量好少

有人放大河

我又搶唔到

Y拍？

fb 谷

我直頭平復唔到

我見到即搶都趕唔到

佢到底係幾多個谷同時放緊

佢仲要平放185b

屌那星我真係喊出黎

去日本買

load唔到gsc官網
唔知係咪個個想訂尼祿土人整冧左個網

出街訂啦

唔知定價幾錢

收現貨啦，咁多貨...

你的名字都再販
明明無人要

官價3889日圓，外面開訂應該250-260左右掛

應該訂

268 孤注開左

犬山温泉件

日本土人貴過香港

特典個塊字貴到呢

你的名字都再販

犬山唔通要入四隻，齊set排排浸

我堆特典艦娘，全部係日本後追返黎喎
計埋運都平過香港買

molamola

搶唔到個刻我已經全日無晒心情

然後有條友開我350

我心諗新款土人都唔使350

痴孖根

普通版我係日本買 好似4500YEN左右
B版返到黎買好似都340左右

我買佢不如淘寶啦

車錢都蝕埋啦大佬

有冇朋友去日本叫佢幫買

無

真毒拎

有都唔會叫幫手啦

阻人擺行李位

飛一轉東京老秋中野啦
我見全新未開先買

特典貴一百送埋d垃圾

我只想要温泉件

赤城同加賀係M 記搵到
好平

我總共入左金剛，大和，武藏，年輕長門，陸奧，瑞鶴改，吹雪，秋月，厭戰，pola，libeccio，空母級，戰艦級同北方棲姬。
全特典全新夾埋連運費，前後用左4千左右，如果香港搵依堆，依個價可能普版都收唔齊，賣得仲貴過日本

日本玩具店多，冇人氣保住生意要帶頭減價
但香港冇必要跟住減
所以大部份土人平過香港買

有無咁快，極速落訂

我都p訂左

食完飯經過信和
順便訂

要邊隻

利申：放工一定經秋葉原。

上面有巴打要大河
咪比d建議佢

咁舊老秋都好難揾
見到影比你睇下

我前年係中野買到

中野而家執左一半了

咁樣

其實m記就有喇，但係巴打唔想3百幾買隻土人
佢選擇淘寶高仿

咁無計

咁我上FB收，唔該

當你見到有人平放你搶唔到

出面賣緊咁既價都無興趣啦

唔係話揀淘寶，係講緊呢個選擇可行過條友放隻開過既俾我

BTW我放棄啦屌唔撚買

價錢唔合理，幾百蚊都唔係話多

岩岩搵完

好似無喎

一搜就有,你唔係要大河?

咩網站黎

係咪我唔識搵

咪M記囉

無啦無啦，7000 隻初音2017又賣切

日拍BID土人都好平
特別一套賣個啲
上年年頭BID左套小圓
除左基本個14隻仲搭多兩隻口袋人
計返一隻都唔使$150

上網睇可以兼容黏土人頭部零件
精品賣$279
想買

呢隻幾靚

但黎緊好似出多幾個款

睇下先

直接買新宿貞咪得，反正都係黏土娃依系列

5556yen 8月出

我都有野想買
睇下夾唔夾到？

有無可能成功單徵瑪修隻芙芙？

應該好易
啲人都係要性精石

有冇人知宜家903幾錢

好想齊翻一套定係等再販

600以上

撫子咁貴？
之前啲saber 價黎啦wo

2017 我都唔記得有咩特別parts
利申有一隻

唔L 係呀

fb 550 收到
等8月應該會平d 添

日本都炒到9千幾yen

好似無

我都岩岩到手，物件得penlight同公式杖

點解會炒到咁貴

因為貨量少，依隻開訂個陣，套野仲未好似依家咁hit,訂既人少變相出貨都少

消息話好多日本人睇完去景點露營

芝麻架電單車同色兩星期賣曬

又炒
等再販算
芝麻凛dx特典會唔會過千

唔係掛 又炒. Jpg

點解唔出啫

點會過千啊?

到時想買芝麻普版現貨用黎玩
DX特典用黎收藏

普版會唔會都炒

放心啦

一定會

如果你無訂
等佢出老現你即衝應該係最好

而家無謂食炒

我記得芝麻凜開訂果陣已經好hit
應該都多返貨

個時好似跟雞批巴訂左隻DX特
想買隻普黎玩

行，日各一但未開

等gsc通知

爆豪又再販咩
定係已經無人買?

D人係咪都鳩搶鳩炒,有幾多係真係鍾意同玩

再販左 之後無人買

今次再販太快額滿
用炒價入好不智
有愛另計

請問想追返492rider
但全新會唔會好易出油

3月特典船
Nendoroid 犬山あおい -2
其他野想要可以留TG

可以抹

等有再販嘅一天

巴打有冇抽1000蚊睇帶

派左彩中左諗緊買唔買

咩1000蚊睇帶，Miku expo

1000円啊?

yes

我抽唔中，而家好憤怒
諗住飛台灣睇算

其實今次算唔算難抽

我twitter 好得閒又好有錢果D 日本仔無中，我諗一半半掛.
btw, 成千銀一張飛用google form 收資料真係痴L線

我想知有咩禮物咋。。。
如果有7色 kingblade is ok
如果得個爛鳩襟章匙扣 一千蚊張飛仲要俾paypal 真係

點會比 kingblade?
去咁多次得 Symphony 係比kingblade, 但唔係pen light

應該比D 爛鬼禮物你，香港邊有咁好死

想棄。。。

屌，岩岩發現佢剩係可以用paypal 比錢，鳩撚到呢

係 俾paypal 即係貴一水

炒家可以收皮了

收皮

炒土人，本來就好傻仔既行為，100隻先得1隻左右可以抗跌，唔係有心玩，真係抵佢蝕

終於有

訂？

訂
呢隻我真係唔洗考慮

幾時開訂？

真係直接訂唔洗考慮

炒家都賺夠其實
死全家啦

隨處摸 23號出

舊年成7000yen 係日本買

孤仔開左

其實呢隻有咩咁值得炒

雖然粉紅頭髮造型好靚

我完全無興趣入

表情qq

第一次出定價5500
我諗再販都要300起

個時fgo hit咪炒lo
個個爭住認老婆

可以拎舊果隻黎改尼祿了

人如其名

芝摩澟26 號貨

去勢拳

已訂果然同gsc鬥長命就得，唔洗食炒嘅

新手一問
想買隻梅林送比人
見到賣340
唔知呢個價算唔算過平或貴呢
唔介意貴d，驚買到假野

你係邊到買?

都係開始追返p5 土人先
好驚之後又炒起

仲炒到咩

Facebook 交易區
今日會再出油麻地睇下

唔知 呢啲一set我驚姐
露營/比宇宙更遠的地方都有炒味

宇宙都有？

動畫做埋呢集就完啦 炒唔起既

乜做左咁耐 淨係玩過game

旺精11樓見到有梅林

332

好 今日出去睇下先 唔該

梅林有普版同dx版既分別，自己留意返想要多d配件定就咁得隻野

雷姆同狂三幾時再販

狂三再販過一次

改造中

btw 護士對腳點解係黑腳

奸笑廠有無搞錯

有無其他試過第三次再販?

佢隻腳黑D唔黑D先好野

小埋好似有第三次再販喎

我記得兩次

我想智障女神再販多次，再販過都咁貴
點解當時未入坑

動畫上都唔再販

應該係三次

第二次再販就買左

而家好似唔平

係囉無啦啦黑腳痴撚線

改造完畢

我兒時夢中女神

天上院桂

好
應該會買隻dx
自己都可能買隻
研究完之後想買番隻火影

Dx $341

香港搵唔到有現貨賣
俾人掃哂

好似假土人
淘寶零件？

面同頭髮係淘寶

頭髮改左色啦

對鞋唔油埋綠色？

無油呀

無個隻色

其實可以噴對腳既

但本身佢係黑腳我都無咩心機搞

噴消光會唔會睇落冇咁膠？

應該係個頭髮無做細節位先似假

我無法子，無噴槍

噴左啦
噴左兩浸啦

上左去睇了 多謝介紹
遲下去買

今日唔一齊買埋

等左差唔多半年
終於儲齊

等佢出其他守護者同昴宿星團（我要娜貝同狼女）

收全新阿巴巴/萌田薰子一隻250蚊
有意留言再tg

無人講?

仲諗住出po

利申入硬

試左用嫁尼祿改
但髮型唔match
最後用返普通尼祿算 頭後個坑都由鳩佢

架車仔幾過癮

好耐無入黎

應該唔難收掛?
都係300幾

白箱而軟先出女主
完左好耐

幼女戰記再販

因為帶埋個朋友上去睇
廢事係佢面前買
唔知小埋又邊到有呢
好想入番隻

我都想買番隻
但唔知邊到有

3月特典船
Nendoroid 犬山あおい -2
Nendoroid dorame-3
中破Saratoga-2

其他野想要可以留TG

有冇幼女

再販果隻?
有 只係list太多懶得打

你唔講我都無印象係白箱

未知出唔出其他角色
唔敢買住

反而另一邊doremi一開始就話出齊人就唔駛諗一定買

無頭東宮

想要幼女

幼女岩岩出果陣周街貨
隔1個月冇哂
而家再販

就嚟上劇場版先肯出

無睇呢套

但幾靚

我知佢炒價

但零件都靚

一出有街貨冇炒價
果陣月份國實現貨好似340左右
fb谷都300左右

上FB收
街舖應該無晒
350蚊內都會有
佢仲有出過表情set

現時應該有一隻半隻，但個價一定唔靚啦

想問下gsc幾時開始扣錢?

好，搵下先 希望唔會買左假野

確定出荷日之後,約2星期前扣數

今晚call u 仲開緊工

想要dorame

ok 返緊屋企 等等

3月特典船
Nendoroid 犬山 -1
Saratoga -2
Nendoroid 幼女 -2
Nendoroid Doremi -2
Nendoroid 紫原 敦 -2
依家334羊運費@1
有意留TG/FB PM尼祿屋

想要DOREMI

gsc岩岩收左錢
芝麻凜26號出貨

3月特典船
Nendoroid 犬山 -1
Saratoga -2
Nendoroid 幼女 -2
Nendoroid Doremi -1
Nendoroid 紫原 敦 -2
1/4 Jibril: Bunny Ver.
依家250羊運費@1
有意留TG/FB PM尼祿屋

hi 想要隻doremi

巴打你個TG改左ID?

你而家試多次 應該ok

942號要500幾蚊咁貴咩

睇錯no.

500蚊2隻人物差唔多

Dio

西蒙 delay

屌爺型到呢

搞到我想入

好似等老現比較好

今個3月船好多野出
Nendoroid 犬山あおい FULL
Saratoga -1
Nendoroid Tanya Degurechaff -2
Nendoroid Doremi FULL
Nendoroid 紫原 敦 -2
Jibril: Bunny Ver. -2
Nendoroid DIO -2
Nendoroid 戸山香澄 -2
運費153羊@1

GAMERS店特Nendoroid 湊友希那 -1
5207羊+運費

有意留TG/FB PM尼祿屋

bang dream 新個隻土人又幾好睇
無玩唔識都想入

特典個舞台好似幾靚

Kasumi再販

kasumi上年6月去日本搵左勁耐先搵到,呢set好難搵
btw kasumi好似會出多隻舞台衫既版本

訂普版

唔該巴打想要Dio

快啲出千夜加速

要戶山香澄特

3/22

Nendoroid 犬山あおい FULL
Saratoga -1
Nendoroid Tanya Degurechaff -2
Nendoroid Doremi FULL
Nendoroid 紫原 敦 -2
Jibril: Bunny Ver. -2
Nendoroid DIO -1
Nendoroid 戸山香澄 FULL
運費10蚊 一隻
GAMERS店特Nendoroid 湊友希那 FULL

未睇第三季

特典Nendoroid 戸山香澄 多返一個位

cls精土人而家變到$20訂

咁少訂？

普20 特50
一開始仲以為佢打錯

方便買家走數

精品有無賠訂機制先

有就明白晒

當然係方便買家走數

精品又贏

有啲想入隻六花

無睇套野，出得幾靚

方便雙方走訂

精品開訂 普$20 特$50

戶山香澄
普287 特385

溱友希那
普319

Dio
普319 特430

咁精品咪可以拎黎炒

精品不嬲都有炒

metal build
SHF

緊係方便賣方走數啦
無特都唔使賠太多訂

講真訂左有幾何會唔要

無錢咪唔要

買膠既錢另外儲低
除非突然失業la

和服saber

有無巴打會拎土人去旅行

多細件唔怕整唔見？

收埋係後面,咁都留意到

知唔知精品 fb messager 幾耐先覆一次?
我嗰阿巴巴冇咗個支架

用密實袋封好

[/quote]收埋係後面,咁都留意到[/quote]

因為我都有隻

以前帶過

去日本個時唔記得帶

岩岩訂左隻普版真係20蚊訂

有冇人知奸笑社補件要補幾耐? 同埋要唔要比錢(缺件

唔炒起就無事
炒到飛起個陣張單就凍過水

佢覆左email話寄補件比你後三四日左右
唔洗錢 郵寄費佢地出

呢隻再販應該唔會炒
血小板可能有機會

點知到時又通街貨

血小板咁qq
必買

3月特典船
Nendoroid 犬山あおい FULL
Saratoga $1345 -1
Nendoroid Tanya Degurechaff $385 -2
Nendoroid Doremi FULL
Nendoroid 紫原 敦 $360 -2
Nendoroid DIO $400 -1
Nendoroid 戸山香澄 FULL
Nendoroid 煙草 凜 $360 -3
figma Skull $545 -3
每隻再加 10蚊運費
呢隻船等到27號就會開出

GAMERS店特Nendoroid 湊友希那 FULL

六花好似幾正

但六花黏土隻脾唔夠粗

冇特可以等現貨

孤仔竟然仲未開愛麗絲

應該因為個yen 價之前無出過，估唔到代理會出幾多

等緊愛麗絲

我冇桐人 阿絲娜
唔駛買呢隻

桐人會出新版

最終最決都係著舊衫
無分別

不起眼出和服ver
重裝JK 都出埋土人

想要第3隻

買買買